求拜登心理陰影面積

拜登心諗凳都未坐暖，又爆單GME風波
退休好過

成單野好唔尋常

係咪侵侵做野